幾時先有得walk in買Iphone 12

如題 唔鍾意等郵寄

有排啦應該 依家訂都要等到12月尾

iPhone 12可以walk in喎

12由頭到尾都冇斷過貨

咁12 Pro有冇得walk in買？

未有

多謝絲打！！

我都打算app買 之後約時間拎貨

12 個mon 仲有無事 ？